食野找少錢點算好

岩岩打邊爐埋單$369.5
朋友比左$500
個staff找返$30，少左$100
咁我同我朋友掛住傾計無留意，仲比多$5貼士佢
而家返到屋企先知
岩岩打返去間野話埋數條數無錯喎
又話cctv得櫃臺有
佢玩晒啦
咁應該點做好

自己戇鳩 當教訓

你話找小500都得啦

睇返cctv咪得囉

發夢啦

當跌左啦$100

當時唔睇清楚

100蚊就算數啦

返到屋基企就算數啦

100蚊就由佢啦
當買個教訓
男人老九唔好on99咁比人呃
啲小女人就易呃姐

唔該晒各位巴打 我知我係on9，都係收返皮先